歐盟對香港發通牒（demarche，外交照會)， 關注《逃犯修訂條例》，香港成貿易戰犧牲品， 一國兩制信心危險再創新高

歐盟對香港發通牒（demarche，外交照會)，
關注《逃犯修訂條例》，香港成貿易戰犧牲品，
一國兩制信心危險再創新高，
德國容納香港難民便是一例？

香港係輸係7婆手上